公司去飲茶新黎個90後同事竟然點灌湯餃

搞到成台你眼望我眼

悶

仲90後？
改一改啲字眼先